====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il y a un rapport direct entre la localisation des grands projets de l ' État et le SDAU de Paris…
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
État (LOC)
SDAU (MISC)
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 3

